美國務卿：習近平不是「理性」領袖，而是邪惡

白左幾撚時死

依排少左出POST

推

下年冇咗Pompeo 係到撚狗 支那一定惡過撚

希望佢遲下有機會做總統,做列根2.0滅共